有無人記得 是日炸雞髀(街買)

有無巴打SAVE低左張圖
想重溫

唔係呢張 我記得有張再舊啲

Lm睇原圖 呢張已經好on9

chaaaaaaaaaaaa膠登仲有大把圖

再舊少少個張仲出緊油咁款

真係窮人唔好生仔